癩蛤蟆想食天鵝肉

未輪到你呀